# __Projecte ASIX 2k22__
## __Escola Del Treball__
### __2HISX 2021-2022__
### __Aaron Andal & Cristian Condolo__


<br>
<br>
<br>
<br>

# __CryptoSEC__: "_Careful where you step in_"


![](https://github.com/KeshiKiD03/asixproject2k22/blob/main/Photos/CryptoSECLogo.png?raw=true)




<br>
<br>
<br>




# __Index__

+ **Conclusió**: [--> readME <--](#conclusio)

Durant la realització d'aquest projecte hem arribat a la conclusió que en la societat on hi vivim avui en dia...
